比人屈入精神病院，點先可以證明自己無精神病

正常咁過 唔好刻意強調自己冇病

當渡假

青山？我都想入

得痴線佬先會覺得自己冇病

六月飛霜

好似話攞把刀劈院長老母個爛臭閪喎

比個屎忽院長屌

聽職員話, 正常對答, 耐心等候

前提係你要真係冇病先

扮有精神病

精神病人可唔可以要求某d娛樂

好過返印度啵

搵我傾傾

冇可能
死左條心吧啦

點屈到，好多人想入都入唔到

完全順從入面人員既指示

狂嗌 放我出去

你點證明自己無感冒? 你唔發作 唔流鼻水咪得..

證明自己無精神病,你唔發神經就得.. 記得要有禮貌,因為精神病人好小識講 多謝,唔該

問個官 黑人同白人生嘅仔 d牙係咩顏色

你扮有佢就放你㗎喇